曼聯董事會計劃解僱熱刺領隊摩連奴

再跪地請佢返黎帶好隊垃圾波

諗下好啦
我轟排左好耐隊啦

樓主打少左個news source

乜鳩野標題

你唔識野可以唔出聲嘅，其實